大家千萬唔好入CBI做呀！！

大家如果好似我咁初出茅廬，就小心求職陷阱！

初初見到呢間野做IPO Project, 每個月有bonus分，好似多勞多得好岩我地呢d小薯。

見工果陣比HR吹到間野上到天高晒潮咁話每季有可觀花紅好向左走向右走好既福利，以為好好景啦。

入到去日日不停輪姦式OT，身心俱疲既小薯以「每季有可觀bonus」支撐住，終於挨到2046既每一季完結。我仆你個街先知瀨晒蟹，果下先講新人第一季無份架on99

唉，都算啦，鬼叫自己初入社會乜向左走向右走野都唔識，挨下啦。

如是者不停被輪姦，差d窮到連底褲都無得著既時候，終於挨出人生第一份bonus啦。

我x你xx 2千都無？？ OT無補水都算啦重要咁孤寒！

果一刻我既心情根本就係同女神分手一樣，好絕望，好傷心。 然後重要同你講句「下季會更好」我真係由心底喊左出黎呀dllm

錢，我可以當跌左無賺，但原來衝擊就如波濤洶湧，原來呢度好主觀，自問小編生得比較
佢地就玩小圈子，自己人做錯野就玩包庇當乜事都無發生，唔係自己友啦喎，你就明白咩叫「語言強姦」啦。

係內面做緊既，真係「加油」啦
係出面諗緊既，我勸你都揀其他啦

除非。。。。

你鍾意被虐

係咪灣仔個間？
成日見到佢請人，又話肯去見工都一定請

只要係水魚都請（有腦既自己三思）

呢間嘢俾狗做
做左幾日就quit
第一日返工已經OT
仲要無補水無補假
係入面做啲人應該心理唔平衡

利申：以前做過某個Regional Reserch Dept
日日OT3個鐘係基本

見過冇請
問我接受到ot話可以claim的士錢 佢都on9

之前想in佢as位
見佢fb page好團結咁，又有生日之星，又話咩每半年有review，又呢樣個樣
之後有offer就無去到

塑造形象 呃人入去
最好笑係有一次想早d收工
新人基本上無咩做
拎緊袋準備走
有個on9同事見到即刻同我講
「咁早走呀？」
CBI official係返9-6 我走果時已經7點半
第二日返去即刻辭職

入面好小圈子
10個入黎9個走，重有1個重諗緊

而我就係個on仔

難聽d 就係間接性斷六親
日日OT
無晒朋友
無晒屋企人
打個靚飛機時間都無

講到好鬼好
入到去先知

我x! 亞視黎既喂

之前有in過，冇offer
依家覺得好好彩

如果有其他巴打想入行 真係三思

利申：我唔係鼓吹d人走或者唔接offer， 不過想出面既人知道「真相」

你地上年個月曆好靚
橫掂都無bonus 唔爭在扣多啲去entertain下啲客

我估樓豬八月入職，11月過Probation
1月份bonus淨係count12月，表現一般得0.5個月仲要再除3

聽講有得成間公司旅行？係咪真？
前幾日去interview聽Hr講好似好吸引
有無ching講下

可能用晒錢整靚月曆，所以無bonus?

有啊，前幾年都係日本
3日2夜/4日3夜自遊行，其中一晚所有人一齊自助餐

想bonus2皮？ 得！

1.日日朝9晚12
2.日日做狗（唔準同同事溝通，望都唔準）
3.星期六日去做義工（捐錢唔得架，捐血唔得架，唔好問捐精得唔得）
4.唔準駁嘴 唔準駁嘴 唔準駁嘴 （呢點太重要所以說三次）

如果中途唔去要賠成皮野，正唔正？

正確黎講唔係成間公司，而係要「不影響公司運作」下去旅行，旅行伙伴無得揀，重要前後腳去

橫掂都Peak season緊啦，唔好蝕攞埋4月尾份Bonus即走囉

小編早已是離開之人（I字頭 唔係P sor)
眼見朋輩受同樣傷害，決意發聲
希望各位小薯唔好好似樓豬我咁無知

如果多啲現職/舊人一齊入嚟圍爐就好

樓主講得岩
未聽過參與義工次數會影響分幾多bonus
雖然做義工係件好事
但bonus唔係應該根據工作表現同公司業績派咩
關參與義工活動咩事呢其實

International

你哋唔做義工，公司點繼續做「Caring Company」

哇 咩公司黎
樓豬成日駁人嘴？想知樓豬俾人叫唔准駁嘴有咩反應 有冇反擊？

樓豬點駁嘴法 學吓野

即係做義工都計埋落bonus 嘅多與少
痴線公司

莫非你重係入面？

聽講舊制度係performance base
依加就同做義工次數有掛勾
做完義工又日日OT
好累

殊～～！ 方丈份人好小器架！

我是已死的 絕地武士

咁樓豬依家重生未？
唔記得利申：上年in過呢間 有offer但冇要到 想知多d

急流勇退

呢間公司做乜業務

Due Diligence

重生左啦
發現呢個世界原來咁多好工，可能係其他人眼中只係普通野
小編我以前實在眼光太狹窄

方丈預知能力很高，當你想搵佢果陣唔會搵到，當你唔想搵佢果陣就日日都係度

靚到扯晒旗又點？ 望多兩眼無bonus架啦，做野啦～

為bonus 而做既義工，有咩意義？
都唔係有心既

邊個先？人妻Janice？

小乜撚野編？

點解bonus要同義工掛勾？諗唔明有咩關係？
想知呢間公司點同你地講？點講得出口架

留名等睇爆料
利申 識人入面做

嘩，呀蟬都唔放過？

我鐘意點叫就點叫架啦 把口係我度
唔岩聽呀？ 我可以叫做「你老無」架，岩聽嗎？
聽完好嬲呀？ 無計啦，我無乜野學到，係得呢d咁小人既招數學到番黎，將就下先啦

樓豬我其實唔清楚公司合約細則點列明～
因為我睇我自己就無好明確寫呢點
聽同事講解，每個都有不同版本，一d就話每星期至少1次，有d就話每季做到4次滿分，另有d又話咩助養小孩都計到幾次。。
好亂呀媽呀！

聽講以前I部有位intern好靚女，model黎

明眼人一睇就知公司好唔好

只係我屬於「睇唔到，硬膠膠」既一少數

想藉呢度同往後既Fresh grad講下

希望搵工前見到呢篇文章，拿高枕頭諗清楚

路係自己揀，仆街唔好喊

聽講Auditor, cpa firm 食水更深喎，不過人地真係OT有補水，又有靚花紅囉

反而有興趣知下做auditor既巴絲係咪真係搵好多

ot時間囉晒去做pt ，d錢都係番到

呢個搵錢方法都比你諗到，好野！

題外話，秘撈犯法架喎，唔驚比人斷正？！

犯左邊條法例？

犯咩法

根本Due Diligence依行間間都垃圾

In 過呢間野，我太垃圾無收到 offer
有冇多d野爆

任何工同你講我地bonus好豐厚千其唔好信
最緊要係個base salary夠高

樓主呢兩年咁辛苦quit左佢休息幾個月啦
出面都好多好工既 從新再上路

聽朋友講 如果秘撈比 同事/上司斷正，會比人炒

多謝你
利申：已獲更好的工作already~

「食唔飽既團年飯」試過未？

利申：眼見身邊朋友新年前出3工4工，再望望自己。。。嘩。。。跪求心理陰影面積

咁係嗰間公司/上司唔容許你咁做啫
唔代表犯法

你依家轉咗工？同類型定轉field呀

唔關事～呢間野請人好小圈子

專唔請太聰明/有自主思想唔聽話既

所以呃到好多Fresh grad入去

爆料： 小弟之前有出席 貴公司新樓層開幕，邀請好多客仔黎「參觀」 眼見出席既auditor個個身光頸靚，tailor made 西裝配金撈，緊身短裙配閃高跟👠 再望望自己。。。好想即刻死開一二邊

OT 事小， 斷六親事大

如果OT 有補水， 有錢就唔同

問題係，OT令你失去好多時間 機會成本好大

朋友、屋企人、情人眼見我番工番成咁，都話我唔好再做呢份垃圾工

果一刻，我真係明白到原來自己差d因爲工作，失去左情同錢（無補水）

但係好多讀account既朋友都想入D仔, KP等等

佢地更加chur~~~ 但回報應該不錯

Sponsor留名，做得ipo個個都11 12點收工架喇

利申：轉左工種啦～

但以前識到唔少好似我咁無知既fg同事

每次聽到佢地呻，我都有種身同感受既感覺

好想幫佢地脫離苦海，唔好再執迷不悟

香港大部份工都無補水ot 2-3小時架啦（放話放6，實質過8點半先走得）

你岩呀～

因為好多Fg 好似當年既我咁，對呢行一無所知

所以先講下，如果決意入行，真係預左日日都11 12點先收工

可唔可以透露下有咩公司會咁？
等小弟就算再轉工，都好好諗下先

成日都有express search醒你地做

做ipo點都有回報嘅

呢間我IN過 冇請我
記得做完份TEST 見HR 對方第一句就問可以OT幾耐

垃圾公司

小你老母編咩

有無巴絲做緊IPO Sponsors而公司請緊人？

屌 同事一齊去請都唔去啦
除非比件索女同房

有fd講緊 聽講個老闆好on9

我只識FBI

中資定邊間？ IPO 而家d deal好垃圾

遲到三日都即炒啦
CBI中學

樓主係咪戴蒙（Damon) ，講野好似PRC Team bo

Blue Umbrella 好似仲在柴灣.......
CBI 係咪 "中環" "BUXX" "INXX" ?

唔講個別例子，銀行業大部份話就話朝9晚5（或5點半），但我返咗8年。但除咗唔舒服，我準時走嘅次數兩隻手都夠（我平均8點半走）

除咗少部份back office ，平均都7點左右先有得走。
絕大部份audit , accountant 公司OT係常識。

只不過。。。出黎做嘢，你情願OT無補水啦。
通常都只係低層先有得補嘅啫。
蝕？無計架，個遊戲係嘆咁，咪計埋落份糧度囉。

利申：某外資銀行做Corp bank

有嘢爆？

唔會啦 Damon做左起碼2-3年

可能係幫人發聲呢

幫朋友發聲
利申：話時話邊個叫Damon？

我覺得咁大個人自己有自己選擇
我FRD係過左好多年非人生活 (而家都係)
但佢真係係入面搵到滿足 (at least 佢工作上係比人肯定, 滿足到佢)
升官就真係升得都幾多
發財就唔知 不過眼見表面佢都唔錯 樓都買埋

不過約親佢都話要星期六日先得呀
平日又遲到遲到仆街
屌過佢好多次

利申: 比我就不鳥

Damon咪PRC 男神(好似係)

莫非笨豬你係kaybie

做得IPO既 你都唔使旨意有收工

你朋友聽落似高層喎
知道心愛嘅公司俾人放咗上連登未

Kaybie又邊個
老人家真係脫晒節

聽講公司有個白滑大波澳洲妹

嘩屌，原來咁撚閪，好在當年冇請我做咋

我都係
睇黎呢間公司同以前一樣，好多人入都好多人出

幾錢人工？

升官7成靠際遇，3成靠能力

公司打手出哂嚟，睇得出公司有幾高質

你又邊位呀? Curlxy, Virginix, Katx??? 做狗唔撚係咁做，理掂你公司內部先啦，發夢聽聞GM同BH SM搞婚外情，accounts sm同k小姐又婚外情，BH又有細嘅搞埋一齊，好似係，有個dept head S小姐又垃圾至極，全team人個個日日屌撚7佢

支持你爆多啲

講咁耐仲係純文字討論圖呢

你都應該知唔少喎 有冇d爆黎聽下

s 小姐真係好垃圾

之前仲有個死hehe 好嘔心

老人家唔記得咁多，今晚發夢睇下有冇夢報先

EDD?

w A

w先生

完全唔知同一班公司同事去旅行有咩吸引

同BH鬥垃圾 簡單野錯都7彩 錯完唔認又扮冇野 成team又廢又無恥

無計啦 最做得野既一早頂唔順走左

幾錢人工

有過做得野嘅人咩？

睇唔睇到個最字

ot上lihkg

嘩，咁猛既料ching你都知
睇黎ching有來頭喎

聽聞有個部門好撚惡又霸道做錯野收收埋埋仲有兩母女話曬事成日當啲同事狗咁呼喚
不過最慘啲同事都甘願做狗

明明7點收得工都唔捨得走
一齊食晚飯 再做多陣野 點知一做就幾粒鐘 打的一齊走

聽聞有啲女女真係要扮狗叫，發夢時聽過

女女扮狗叫? 仔仔奶鞋底
總之呢個部門由上至下左至右大至細前前後後都扮撚曬野 宇宙G. E. M.
屋企有屎就塞比人食
有班仆街反智人士係度一日其他狗狗都冇好日子過

呢個部門最好笑係請咗好多data entry同admin, 日日負責入excel入到搭的士走，唔講以為我搭時光機去咗60年代啲穿膠花工廠，1 team請10幾個data entry,製造無限就業機會

最鐘意六點後先開會

唔知腦細心情如何
最近多人離職不如反思下?
既然鼓勵人參與公益活動
點解買旗唔計分?(買旗唔洗錢呀唔洗出街?)
點解唔公佈比人知捐血計唔計分?(公佈左計既就多啲人捐啦, 怕what?)
點解冇公開準則?(中秋節平安夜都要當日先公佈有冇得早放, 其他公司一早講明啦, 有啲半日全日放假添, 你12點先講放4點驚死蝕大本咩)
點解公司去旅行唔公佈地點就要人報名?(如果Annual dinner唔話你知去邊,你會唔會比錢?)
點解自己咁多要求唔請秘書或者私人助理?(....真係辛苦人地個仔/女)
點解公司活動要唔同部門既員工自己搵料舉辦?(其實員工想多啲時間陪屋企人囉...自己工作都未完成點搞。Marketing HR請唔到人?)
點解認為員工辭職=唔願意面對挑戰而且逃避問題?(問題源自於高層們請問..如何面對?屌尻佢?)
點解唔檢討管理層既態度同管治手法?(一時要你做A一時又轉B然後又做A最後原來要做C) (好心七點左右放人收工啦)
點解員工會感覺工作一日猶如已工作三日? (水都唔得閒飲.....仲要求日日九點前準時開工....遲到一次都扣Bouns..當員工係咩?)

以上全公司員工感受, 唔信出個意見調查, 你最鐘意
補充一句 全公司既高層 十個有九個都唔撚正常(懶, 廢, 卸膊, 大牌, 公主病, 高傲, 自以為是, 無料扮四條, 搞婚外情, 人面獸心)

After
腦細最鐘意寫notes from president單單打打，前幾期沮咒離職嘅同事出到去搵唔到工, 實情係有人逃離人間大煉獄過檔jp morgan...

Agger

我都in過research位，冇請

睇fb仲以為佢地好好，又大規模原因係咁

都幾狠毒有無巴打有果篇野可以擺上黎睇下

原來cbi咁慘

以前成日用佢service

上面有人話有滿足感 我想問下做dd reports有乜野滿足感

對鞋日日都被狗奶到令立立好很滿足

智障人士難得有庇護工場外嘅容身之處，俾你都好很滿足啦

做好一份報告就得到一句GD DOG，呢啲咪就系滿足感

篇神文既其中一部分是咁的「最不想看到的是一些對外面世界存在過份憧憬的同事，滿心興奮追尋美好前途卻發其實真實的世界並非想像中那麼美麗⋯⋯有一位在十一月時離職的同事正面對這種情況，那時他滿懷歡喜離開CBI，準備覓尋另一份高薪厚職的工作，不過進展卻不太順利，兩週前一位CBI同事遇見他，看到他一個人呆坐在公園裡，交談之後得知一個多月後還未找到新工作，未來亦沒有明確方向，更感到有點茫然，聽到這消息，神人是感到十分可惜。」
試問CBI同事遇見該位離職同事，為何又要向神人你滙報離職同事的去向？是否爆料能決定BOUNS的多少？
抑或其實CBI是一個避世的好去處，給所有沒有目標的人作一個溫室培養？可笑！

神人為何不去理解那位離職員工為何裸辭
實情公司太多假猩猩太多豬隊友

神人表示你班粉皮為何唔感激公司每日賜你飲食，又有的士錢，ot到燈油火燭都慳返，星期六返埋工，放假做義工，有錢都冇掟洗，仲要每年請你去日本一次，幫埋你班仆街上車，仲唔謝主隆恩？bonus每Q都出20%俾你㗎，你估出面間間公司都出雙糧呀？唔好咁天真啦

mocking jer

呢個部門做既野白痴都識做(copy & paste, 人肉電郵轉發器) 唔使點用腦都做到 但都可以錯到離晒譜叫佢地做野永遠借口一大堆 俾人發現有錯就河蟹要體諒 有問題出事就第一時間瀨去其他team 將所有責任都推走晒 個個返工都返到乩晒童 聖人上身咁 永遠無錯厚顏到o晒嘴 個女經理就同GM 佢個女做野廢係人都知 但都可以極速上位 咁既部門都可以坐大 咁明顯既馬房文化都冇人理 間公司點會好呀

聽過灣仔有間v字頭仲閪呀

佢個女係咪Gloria Cheung？

佢老公好似成日都會出席公司活動？咁阿女叫老豆咪2個一齊應？

係唔係世日攞住澳洲國旗自high個hihi白滑S小姐呀？cbi女神都有名你叫啦，近排佢又好似返咗鄉下，留低啲屎俾人做

係咁上下啦佢

當初好似係陳生定麥小姐搵佢返嚟所以可以有恃無恐

麥小姐好L有眼光

Cbi上q係唔係冇錢賺？人人b仔減半

上季聽講無咩Job
今季Peak Season又跑爆數啦

食少一半咩，神人公開話管理層級好偉大讓出黎比低級員工喎

挑 呢間野無錢賺?搵鬼信

上個財年好似過億

聽聞係所有bonus打半價出，出得10-20%，一年計落雙糧都冇，唔明咁嘅痴撚線公司點會仲有咁多港豬入去做

去過in
話每日最少要ot 到9點
on9

施主英明

差啲搞出人命

個hr 夜晚7點先打黎問我in 唔in都已經知唔洗收工
仲要in3次見埋個神人
聽佢9up 最後收到出手極低offer
果斷88

經理級管理層都無乜幾可同家人共進晚餐
除非你家人都係員工 包你見足二十四個鐘嫁

點閪法？

聽講個腦細日日精神病鬧人
專刻薄員工
陰d陰d扣ot

邊使準時開工架 如果唔識可以去請教某部門既M同事 經常朝早請casual leave 一星期起碼請兩三日 個次數多到好容易令人誤會係濫用casual leave黎掩飾自己遲到 難為d誠實正直既同事遲到就遲到 寧願爭取時間開工緊要 結果咪一個appraisal拎滿分 遲到果d就扣晒分 但M同事冇錯！黎自果個部門個個都係聖人 係唔會有錯！錯就錯在其他同事太誠實 唔識好好善用(濫用)呢個福利

話時話M同事有冇朋友? 除左Brxxxxn

呢間firm專呃fresh grad 入去做，貪佢地乜都唔識，又唔太敢爭取自己既權益。好彩已經逃出生天，真係9死一生，之前有個新人，做左3日就即走，癡l線，日日6點先來開會，俾個100蚊飯錢就想人地留底ot，根本有d人就係留底扮工，之前見到有人收工係度上網shopping

女神係咪傻l左，老煙槍+死肥婆

豬隊友先上到位啊，ching

而家個post變成左

最不想看到的是一些對cbi存在過份憧憬的同事，滿心興奮追尋美好前途卻發其實真實的世界並非想像中那麼美麗⋯⋯

樓豬就係想提fg們不用花時間去Cbi見工
Cbi只係營造左一個假象比員工
提供季度Bouns同好多9餘既活動
看似好歡樂 給你一個家的感覺既工作環境
去吸引一班無知新生代加入 我就係其中一份子
曾經以為呢間公司可以做一個十年
點知做落發覺中晒伏 已經太遲
為左唔想整醜份CV先逼住繼續做
神人只信任科技不信任感情用事既人 先入為主認為員工不可靠 所以一直逼人腦力激盪要將你潛力連水都逼曬出來
日日做到無停手開會無限用腦不斷
眼見有好多管理層都身體有事 病住都番工開會 為乜
香港還有其他公司依然高薪
腦細會體諒員工至少唔會要你一星期o足五日t
唔會要你假日去做義工
唔會要求每一日都準時番工兼ot無水補
仲有唔會每日最忙既時間做運動 吹撚漲
Cbi工作有加無減愈做愈曬9氣隊友愈請愈豬已經不在話下
直頭覺得賣左身無屋企咁撚樣
灰鳩 (其實我都無權廢UP咁撚多期待逃出生天既日子)

有本事執好個基本步將啲工作分配比適合既部門先啦
Regluar order究竟係邊度接都未撚搞清楚 倆母女部門唔撚好再扮多野做 日撚日都做漏野全世界都知啦柒頭 以為神人唔知？SOR9LY連登都知道曬

曾經對cbi感到憧憬

利申 同行

佢應該都知呢d 但點都要搵自己人係入面插旗 廢呀 態度差呀呢d野咪要硬食 當見唔到 出事就盲撐 講到尾都係各取所需 有人需要人幫佢插旗 呢個唔難明 但建議可以搵d醒d 做實事既人 依家個部門廢極錯極都有人保 更加有恃無恐 大大聲 做野廢都可以忍 都明白唔會個個智商同能力都高 但加上態度差 自以為係棟樑既態度就好難忍 老細又唔諗下 邊個真係幫公司賺到錢 跑數既sales 跑報告既前線 都未到自以為係棟樑既人肉電郵轉發器掛

B係唔係佢(公司入面)既男朋友？唔知呀女算唔算佢朋友 定只係為左搏上位主動埋堆擦鞋？

睪丸巴做邊間？間公司閪唔閪？

唔講邊間，一講即自爆
但公司都係你地附近

唔算太閪，只係好chur，每日要交指定數量case

只許母女部門CL, 不許百姓請SL
聽過某production dept同事請咗日SL, 冇交到份 “urgent” report俾班on9做QC, 之後俾人以 “請病假前不作通知”為由記咗落大過簿俾全team人傳閱，之後仲照肺問 “點解你唔早2日通知我地你會唔舒服請sl？明知我地要早幾日做qc份 “urgent” report嘛，你請咗sl, 我地邊個頂你啲野呀？到時過deadline唔通要我呢個做ger嘅咩獲？”
好彩同事及時抽身，出去又一條好漢

人肉電郵轉發器你估易做？佢地部門個個linguists嚟，寫埋啲英文媲美google translate, 睇到其他人猶如文盲一樣，要將佢地啲Shakespeare’s level嘅英文email google translate做中文先明白何謂literal translation.
除左linguists外，佢條team個個都係masters of computer science, 之前仲開班授徒，教excel copy and paste, 上完真係學到好多野

呢間咁既爛鬼場，管理差，效率差，仲要不斷去push員工做野要有效率要突破自己，不斷跑，要返工但唔洗收工，做到出黎，結果係0回報，晒乜氣

問下HR好啲喎 問完話我知

新聞唔係講起薪萬五咩
唔怪得我開萬五冇請我

年輕人唔好下下講錢依度學到嘅嘢畢生受用
公司train你都無收返你錢，係咪

你地有單新聞介紹你地仲以為好好做添

唔好傻啦，佢地冇standard，得唔得係睇人，想玩9你就一定叫你賠

咁呢d公司係咪同果d執數佬公司一樣 都係大伏

In過冇offer

下，原來係咁。前年in過，有offer。又壓價，又用bonus大我，最後因太低價所以reject. Thanks god

呢個真，同人講人話，見鬼就講鬼話，我見識得多
明知時間吾多，仲要晒時間同你9up成粒鐘都仲未入到重點

想問下CBI人做左三幾年的話有咩出路??

繼續努力，CBI日日都話有好多機會，只要你肯做肯OT乖乖地做多幾年，下一個就係你，不過最最最重要係不能夠出錯啵，錯左就話你表現差，要重賽，咁咩都冇架啦

約左聽日見工, 聽日仲去唔去好

我無去到 你有無offer?

入面個環境係點？我覺得呢份太伏所以無去到，搵緊其他工

睇完個post 都預咗大伏
Reception 幾 nice
Interviewer 就例牌HR
佢介紹到間公司文化好似好好咁
但追完post 似9 成水份

佢有無壓你價？ 如果請你做唔做

今日去in
諗緊去唔去

樓主 我想知你地係做咩POST
遲下去見行政文員

D HR好撚on9 千祈咪撚做

點on9

成日搞D無聊到爆既活動迫你參加，日日行行企企，間唔中又捉你”傾吓計”，叫你反思自己表現呀乜乜77 總之好煩 本身做research D野又悶 係個度做既人似機械人

利申做過半年頂唔順辭職

咩部門？

照IN

In成左 佢仲第日一早打黎俾Offer我
照Take左...我懷疑我開得太低
睇完呢個post好不安...定係我走去做NGO算
唔計bonus人工一樣
因為NGO冇Bonus

啱啱in完，當攞經驗，知道多一點

做義工幾密一次？
一次幾耐？

多唔多靚女